邊個含家剷諗到同藍絲正面對碰呢D濕鳩野出黎?

叫左唔好去架啦...

仲有成N個POST話要人

明知係陷阱 都照去

唉

尋日元朗好成功丫

今日咁樣唔係手足嘅錯
係人少嘅錯

當人地打到埋來都係逃避？

打你碌鳩咩, 10點先係主場

又一班人出嚟挑撥勇武同和理非
10.1前維穩費到
正面同佢打就中計

舉國旗混入去做鬼

明明今日愛丁堡同天水圍先係主場，冇喇喇叫人去踩藍絲場緊係冇人到喇

佢地要舉旗唱咪由佢,
佢地目的係引你過黎嘈再打你, 互打唔夠一陣,之後黑警再黎拉你